港國安法管很大？民進黨打臉港府：作為台灣執政黨，我們絕不會配合惡法！

民進黨真的很有懶趴

問共產黨台灣branch邊會答

高下立見，不符眾望地令人失望。

國民黨：我們願意配合 只要中共承認國民黨

送分題唔拎分國民黨係咪弱撚智

國民黨真係比人滲透得好緊要
小小問題都唔敢答

應該要出一份台灣國安法

民進黨有冇可能永遠執政先係重點
一有咩事轉左邊就係咁先

問題係國民黨無咩可能再執政

台灣國民眼睛好雪亮

蔣公同孫中山激到返生

班國民黨撚樣忘記左民國國歌歌詞？毋忘先烈